【動物台蘿蔔台37】輪人部

星川麻G

輪人部招牲了!!!!!

麻冬b都G
你地弱能=.=|||?

我初代萌王

岩岩睇朋友很少
套野入面有隻蘿蔔唔撚著衫露點跑出黎
我老母係後面望住我睇=.=

老母早啲知係好

現任老妖

唔係

多田君 ok ho see

垃圾post

你係部員

ok

垃圾台
退出了

點解唔肯接納我開既新部=.=

堆填部?

你自己檢討下

屌 解散 88

好波

死mk牙e又同fd籽打gay

我叫佢同我玩，佢block左我

HI

u牙伊情人

牙博你

係 佢好仆街的 唔同毒撚挽的

吹氣公仔

愛鳩

唔好逼害 ok？

好似幾好玩。。。

可能買 睇落唔錯

唔好買
根本成隻驚is godeater 2.0
過多排又出godeater 3

因為畫風所以想買

啲打擊感shit到

劣化mh?

godeater原本就is簡單版mh
godeater + 少少畢幫咁

畢幫玩左半粒鐘刪左啦

if個排冇驚好玩應該會buy黎玩,本身刀有玩開shit驚godeater

我PSN+都過左期了
手上得隻gta

貧僧睇個標題唔慣

一樣

你地唔好自曝短處

食屎啦 之前乜柒好女仔夠唔慣

傻鳩game
比動物園d黑猩猩玩啦

你地黑猩猩都不

又自爆

連黑猩猩都識做既野,你地都唔識做

有冇人有佢既H漫

有

[url]超連結[/url]

Jaga
咁你唔好打jer仔啦
將ex改做e-咪得
打jer都要教 洗唔洗幫你打埋飛機

約時間幫打

慶祝吉乃成為贏家

......真 狡猾

???? ///????????????????? /

係人都識揀啦 金髮大波

班傻閪毒撚唔接受現實

有新膠玩了

男豬靚仔大隻
唔揀金髮大波唔通揀個平胸咩

揀基因緊係揀個好D既
屌IPAD 乜味都無晒啦

ruch

夾腸

揀愛G妹好過

想知amiami個兩條女有冇H漫

愛美好正 好想!!!!

你畫lo
牙明你識畫畫

有冇人識得呢隻loli

戰國蘭斯

D人鍾意玩腳

貴

呢隻好靚

幾錢

我買九千幾羊
我聽日又出去信和睇下先

幾 時 有 麻 冬 泥 膠

不出

不做人了

追完伊莉雅第一季發覺美遊>伊莉雅

you刀睇？

小黑>all

粒lin係咪白色

你呢個問題有伏

第一季無小黑(好似係)

咁快d睇落去

臭死了！

你收嗲
係咪要隻揪
Dllm

you 大隻仔 me 夠你抽

唔

唔準逃走

我動物台金木研
有人夠我打==?

人棍

me 1拳打到你訓係地下啦！

mk仔！

有時真係忍唔住笑

我動物台刃牙道

1000-7 = ?

over9000

我數學學到四則混合計算都識1000-7=993啦

?

真 狡猾

我會繼續貼吉乃圖刺激你

巴龍有毒

負皮我是咪欠打?

係

點解畢業公仔店都唔做 ティッピー 我要成為第一個

自己整

on9 post

駁唔到

終於變返蘿蔔台

決定開始畫漫畫了

以袁生為目標出道

遲d同cosplayer約砲
冇你份

Me好女仔 唔知咩約炮

宵夜食乜好

我食宵夜食到有肚腩=.=

打多D飛機

m 記 雞桶

點減肚腩好!!!

唔減最好

著衫會凸出黎

唔減最好！

我企直向下望見唔到碌雀
係太短定係肚腩太大

兩者皆是

我cos雷姆屌你屎忽

你cos左先

我吃了一條米通當作宵夜

55

666

異世界任我行
勁過手機

差撳個掣就解哂ds1成就
牙木爆機未

好想揉悠木碧

我要親中短髮控

打jet

戒甜先

從來都冇肥過表示。。。。

公平咩

老多幾年你就知

我都冇

自貼

知你>180 <50kg

竹

BMI得15點幾

同我食 ok?

yin chung

侵埋你

ok btw 好難食

我星期日黎將軍澳食

同d食極唔肥既人講老多幾年。。。。

k

原來你真係on9仔

代謝會keep住慢
兩三年前我夠食極唔肥

btw 又瞓咗成粒鐘

落雨特別想訓

係圖書館 feel唔到落雨

今日好舒服

keep左同一個體重幾年冇變過表示 唔知你講咩

我呢4-5年都一樣重

呢幾年無時間做運動

無做運動就差d
好快肥

電話moon壞左

鬼畜父一家亂倫！妻與大哥偷情、女兒遭性侵 他帶新女友回家...

新北市少女恩恩（化名）遭李姓大伯性侵傷害，恩恩向母親求救，媽媽卻因忙著與大伯談戀愛，而忽略女兒的哭喊。更令人憤怒的是，恩恩的父親明知妻女皆遭大哥姦淫，他卻只顧著交新女友、照顧女友的孩子，只因經濟大權掌握在大哥手中，恩恩父親竟選擇「夾著懶趴」繼續跟大哥拿錢。

1/1

慘

沒有美遊沒有美城沒有美波沒有中華沙律

我呢屌你

你擾亂秩序

u放棄了神穩bb

you 25仔

其中有兩個可以係kon台搵到

佢成日深潛

還有我

我都就快可以加入係呢個名單度

橙

挽留

牙木

我睇日開始真係要返柴灣
食唔到了

大師我決定由今天開始戒J

返屋企拎返部5s黎用住先
Se用家 想換機

9月咪有se2

冇留意

仲用緊6
唔打算換

換iphone x

我將部iPhone x變左做寶5 伊莉雅

購買 Tom Clancy’s The Division™ Gold Edition
特別促銷！6 月 9 日 截止

出綠色裝/套裝效果前已經冇玩

一寶已足夠

寶5都無出場機會架啦

it狗要做運動架咩 唔好玩啦

床上運動

場場都帶

放後排牙?

一齊念心經

柴灣

前

床上運動都冇你份啦

我會用黎過高難道任

死左變後排隻梅撚出黎

後排我放小黑的

你後排得1格?

雙梅放左前啦 後排放一個就得 自信

辣殺先會用曬6格

自信係因為有兩隻梅撚
雙梅我用小安打高難度關都得la

唔放哂6格咪嘥左啲絆經

唔花心 伊莉雅 小黑絆10就夠

仲有梅林絆10

孔明十左 梅仲未

仲唔比我周到你
fgo玩家骨子裡都係基佬

希望....唔好屈

牙明又恰我

非高狗

早排棄左驚

你都係

得沖田絆十

得沖田師匠小安阿拉什絆十

炸彈人一定要絆10

大家都係 唔好爭
利申 唔係

炸彈人無升過

stellllllla！

? ????? ??? /

吉乃大勝利

失望了

幾時到雷姆大勝利

雷姆G

收聲啦

首先要醒返先

好想同蓮b合體唷

頭先見個女仔無傘, 咪諗住過去遮佢...
點知佢望一望我, 就好似撞鬼咁跑走左
....點解佢寧願dup雨, 都唔同我擔同一把傘?
明明我把傘新買...

佢怕醜
你咁靚仔

你胸口夾張金牛就得

覺唔覺提比同咪蒂有啲似

上個post咪講左

我認為呢個論述唔對 subject 同object 應該掉轉
因為現實是有安哥拉兔的

好撚痛啊師父

咁既post都有人理=.=

咩po

出面刀劍post

刀劍動畫垃圾
睇小說好過

收返你講既野
如果唔係雷姆會死

又欺騙我感情
枉我認真打

我g持手足們

講真我都認同樓主
刀劍真係100分!

Ggo睇過小說就發覺動畫改得好悶同好差

本身諗住依廿幾日都貼愛姬圖,打喊喊icon黎扮憂鬱
但係比條仆街破左我戒

返左香港=.=?

返到啦

牛B死了?

聽日見新工bodycheck
希望唔好發現我係弱智

未試過見工要bodycheck
係咪好高人工先要

上個月見左了, check下有冇事姐

我社會底層咋邊會高人工

上條當麻食屎狗食狗屎

好撚悶

你食屎啦

魔法禁書目錄。三期。10月放送

唔理我

你地班奉9關我能事咩

Don’t 傲嬌

朋友少 正唷

做乜仲唔weak

琴晚同手足紗路食宵夜

小圈子

有叫埋你的

冇

你掛住同fd籽唱仁k

好想訓教

唔叫我，好撚賤

俾人追殺

佢kongu仔 唔會侵我地玩的

叫你add steam又唔add

你都冇留id俾我

Rem b聽日幾點

成800個results 點搵

u

申請左+++++++++++

1500個鐘

成個中學都係呢隻驚

比人抽左血好驚

打pubg吧

點解抽

你掛住打warhammer

驗身

好玩

你反社會人格

下個post開咩好
幫我度下

黎明，請問你係咪弱智？

動物台小胸部

=·=
Apple仔好衰

你食屎

我聽日收工再tg你
但預我ot到7點，咁過到黎應該差唔多八點到

我法國動物台D狗唔識尊重下自己國家
成日支那支那咁叫

唔想理你😤

Weak

支那先係中國本名=·=

唔同我打機=·=

大家都係中國人
講咩呢d野

上次gmail約埋佢啲fd係pubg射爆我架車tk我

定你想叫震旦

又話唔玩

半年前既事了

一陣比機會你改過

抵

warhammer好貴

依家25%off

送隻比我

now see see sin

你邊隻
40k?

打老鼠個隻

屌啦，個隻好玩？

久違嘅唔知醒返工

請大家支持我既新計劃

點解連登仔不願面對re0超越左steins;gate?

刷裝驚

咪撚搞事

真心

玩壞17歲少女丟街頭！「花美網少」餵毒囚虐 出庭：我爸能賠10萬

新北市20歲男子趙育慶，去年透過17歲小女友約其陳姓女同學出遊，不料期間3人發生爭執，趙男竟翻臉囚禁、凌虐陳女一週。期間，趙男用打火機燒熱指甲刀烙燙陳女的腿，逼陳女吸毒、拍裸照，還拿安全帽爆打陳女的頭，逼她跪在路邊乞討，直到路人發現陳女重傷報警，才驚爆2年多來已有13名少女受害。士林地院6日開庭時，趙男表示父親可以幫他賠償10萬元，希望能減輕刑度。

還拿安全帽爆打陳女的頭=.=

動物台比你班賤畜服侍狗搞彎晒

退出了

瘋狂釣魚

我個post都要俾短髪控搞-.-

明明個post咁正經

內文仲未睇 而家睇

add 埋

U係乜水

有我whatsapp仲唔夠 你又唔俾你個我

玩壞17歲少女丟街頭！「花美網少」餵毒囚虐 出庭：我爸能賠10萬

新北市20歲男子趙育慶，去年透過17歲小女友約其陳姓女同學出遊，不料期間3人發生爭執，趙男竟翻臉囚禁、凌虐陳女一週。期間，趙男用打火機燒熱指甲刀烙燙陳女的腿，逼陳女吸毒、拍裸照，還拿安全帽爆打陳女的頭，逼她跪在路邊乞討，直到路人發現陳女重傷報警，才驚爆2年多來已有13名少女受害。士林地院6日開庭時，趙男表示父親可以幫他賠償10萬元，希望能減輕刑度。
究竟係男定係女

on9?

成班小圈子

agger

我都搵到了
成千result

Cls 勁撚難搵

對唔住

神秘人

send條link出黎睇過

現充人

明曬

你mk 唔同毒撚挽嘛
明的

add咗你

ho lun rich csgo have skin

得我add唔到

我冇skin 你認錯人

your name？

thx！ 搵到了

冇人add我 橙

你 一早add曬我地

冇d咁既事

短b咩名

唔想放出黎==

又要人加 又要唔比人知 走啦

你地放!我加!
FAIR ENOUGH!

咁你加牙櫻啦 牙櫻加完你咪得

搵5到==

剩係add咗牙櫻

近排派左唔少膠
怕比人尋仇

刀5g梨驚wt

加了

我都加了

搵到你la

你地淨係玩csgo?

珂朵莉我女友

加我!

其他驚冇人陪我玩

me窮 得好少驚

玩匹豬

想瘋狂tk gmail

我冇打算玩落去
唔驚比人ban 交比我!!

waiting fallout 76

他是前1.6職業選手，突破、狙擊、斷後樣樣精通沒有短板，是1.6時期的戰神。從CSGO出來之後轉到CSGO，用不講道理的槍法和個人能力來碾壓對手，而且反應能力並沒有衰退依舊很快。他是我見過的個人能力極其突出的一名選手，但是他陽痿

我陽偉

你tk我先

我tk從來都唔會整到人受傷

ok一陣破冰食雞吧

行開d啦

佢女友死左了

佢條女俾左帽佢戴
之後仲跟佬死左

你哋cs好高rank

點睇

你開驚嗰陣睇

蘿蔔台全部都係電莖選手

我唔係

我唔打機

想識女囝

csgo rank無tick 128 等執柒

有冇人玩抖陰!
加我!!

你抖M?

銀子more

天水圍發生風化案，三名女童遭人非禮，兩名涉案男子被捕，當中一人為休班警。

據了解，警方早前收到家長報案，懷疑女兒從事援交，並在Instagram招客，而從事援交期間懷疑被人非禮。新界北總區重案組人員接手調查案件，根據電話記錄追查下，發現一名28歲姓黃男子及一名32歲姓余休班警分別在IG結識三名女童後，他們各自相約於天水圍區見面，三名受害女童之中，第一名及第二名女童懷疑被黃男非禮；而姓余休班警亦非禮第二名及第三名女童。

皇帝成日post春宮圖

休班警+1分

。。。

各位巴絲唔好小我係00後先，我而家真係好難頂。
肥 矮 醜
已經令都我追唔到女 不論試幾多次 結果都係吉

而家仲要考試 壓力大都乜柒咁，考完第二日已經想投降，雖然成績平時係唔錯，但係今次覺得真係會好差。

而且本身我有少少嘅抑鬱，平時都唔係幾好受，正當近期我以為會有好轉嘅時候，佢而家又係我最脆弱嘅時候跳出黎咬我。

_，點算，好想死，
btw 點解咁多位巴絲可以咁安穩生存到而家，
我就黎頂唔順。

比Husky咬？

husky呢種傻鳩狗一拳一隻啦

召喚Husky

@f9

=.=

落到咁撚樣都未紅

返工啦7頭

智障兒童學校全日停課！

你停課?

佢kongu jai

但我今日停課 又可以係屋企玩了

kongu弱智仔

me番學 sor

紅咗la bo

今堂講assignment 咁你係咪唔上先
下晝又講fyp

大西北冇雨

掛完又停 燈神

不想活了！

y

頭痛

求其落現時點抆條毒撚出可能仲好樣過佢

做咩

烏sir仲型

陰功

我在本年七月會cos金木研 請問有沒有人會出 有人加隊請加我 謝謝

圖片

john！我出太空坦克！

我出雷姆

google 翠星石 烏大龜

又係張大陸圖

好波！

桃園市平鎮區36歲的黃姓女子2015年11月在醫院生下女兒，但孩子出生還不到一天她就偷偷溜走，等到醫護人員發現時早已不見人影，事後就連警方也找不到人，直到被通緝才出面聲稱是因為太窮才決定拋棄親生女兒，最後遭法官判刑7個月有期徒刑。

game轉online 認證囉

正版老翻又點
買部機返黎得幾隻game岩玩

啱

ハラハラハラセー!!!!!!!!!

法國牙伊你成日「 」

ハラハラハラセー

冇事 推po姐

ハラハラハラセ!!!

下拉下拉下拉射！

狗表示要返屋企化身成死線戰士了

jm9

ハラハラハラセー!!!!!!!!!!

今日打風所以個智障學童唔使返學

ハラハラハラセー!!!!!!!!

1. 木之本桜

2. 摩兒迦娜

新加坡一名現年16歲的少年，早於12歲時已性侵當時10歲的親生妹妹，現正面臨4項強姦及4項非禮罪。

新加坡媒體報道，該名男孩12歲時因在網上接觸色情網站，後來不能自拔，自慰亦難滿足性慾，最後向自己妹妹下手。

案情指，於2013年9月兩兄妹單獨留於家中，男孩以告訴父母偷用手機一事威脅妹妹並將其強姦，及後於2013年11月、2014年1月和3月再次強姦妹妹。

被告父母早於2014年發現兒子曾多次觸碰女兒私處，及後安排兒子到外婆家暫住並接受輔導服務。男童情況好轉搬回家同住，但男童於2016年2月開始非禮妹妹，控狀指他在2016年2月、4月、6月和8月四度非禮妹妹。

父母最後報警求助，被告於庭上認罪，並表示行為非常錯誤。女童亦正接受輔導。案件將於7月9日判決。

黎明買咗^.^

呢啲人唔應該做呀哥,應該比我做

...

刀5G你地jm9

baka gmailia

3. 冬海愛衣

4.伊莉雅

汁粒吧
星期五都冇人

知你唔係人

cry jor

哭哭

me buy jor warhamagfjkagnkjzx

有冇手足連150都冇？

比我

比咩你？

你

$150

點解？！

想食餐好d

我屋企有高級狗糧

我煮比你食==

冰鮮雞?

決定生日自己去海洋公園玩跳樓G!!!

俾黎明呃咗

玩左都有5,6場
都未贏過

要叫gmailia carry

火佬好似無乜用

BBA

原來仲有人玩lol==

系米5比

我香港FAKER

芳文社咸濕排球

我tm社保

個女豬叫大胸搖!!!

我係中國人我自豪

死廢老

你收左美國佬錢 搞搞震?

我鬼仔

我柴灣uzi

rem b is mk!

有紀

我邊撚到mk啊

who?

me

誰！

雲林一名中年男子平日靠資源回收維生，幾年前妻子過世後遂與3個乖巧可愛的女兒相依為命，誰也沒想到，他竟在私底下將3個女兒視為洩慾專屬工具，要求隨叩隨到、不得有意見，有時還同時性侵兩個女兒再逼最小的女兒在旁「學習」，從小一路性侵到大次數高達數百次，直到二女兒升上國中被輔導老師發現異狀，經詢問後報警才終止3名小女生惡夢，狼父一審被判有罪不服提起上訴，反控女兒亂玩按摩棒、騎獨輪車才弄傷下體，但仍不被法官採信，二審依法判處25年有期徒刑。

「第一次是國小3年級時，在爸爸的房間......。」根據判決書指出，台南3名小女孩分別從國小3年級起，輪流遭到現年58歲的親生父親性侵，一開始父親都是先要求女兒幫忙手淫、口交，待她們再長大一點後就會改用手指、生殖器性侵逞慾，年紀最長的大女兒被性侵的時間最長共有5年之久、二女兒受害也已有3、4年，3人在偵訊時異口同聲指出，父親的性慾極強，她們只要一接到電話聽到父親說「有事要談」就得馬上進房配合供其洩慾，不時還得兩姊妹一起伺候才能滿足父親需求。
這名狼父一審被判有罪不服再上訴，強調他曾在大女兒床頭找到按摩棒，懷疑大女兒是受男友唆使才串聯妹妹一起誣告他，女兒下體陳舊撕裂傷都是練習獨輪車害的，結果反被法官斥責不知悔改，痛批狼父不管關多久終有自由的一天，但被害的3個小女生卻得一輩子面對這份心理傷痛，如不重懲、難以儆懲，最後依照依對未滿14歲女子強制猥褻、性交、對14歲以上未滿18歲女子強制性交等共306罪判處1799年有期徒刑，撤銷原判決30年改判合併執行共25年。

不如執柒左佢

ハラハラハラセー！

又去左邊度玩

唔好

牙木

觀自在菩薩, 行深般若波羅密多時, 照見五蘊皆空, 度一切苦厄.

舍利子, 色不異空, 空不異色, 色即是空, 空即是色; 受想行識, 亦復如是.

舍利子, 是諸法空相: 不生不滅, 不垢不淨, 不增不減.

是故空中無色, 無受想行識, 無眼耳鼻舌身意,

無色聲香味觸法, 無眼界乃至無意識界,

無無明, 亦無無明盡; 乃至無老死, 亦無老死盡.

無苦集滅道, 無智亦無得.

以無所得故, 菩提薩埵, 依般若波羅密多故, 心無罣礙, 無罣礙故, 無有恐怖;

遠離顛倒夢想, 究竟涅槃.

三世諸佛, 依般若波羅密多故, 得阿耨多羅三藐三菩提.

故知般若波羅密多, 是大神咒, 是大明咒, 是無上咒,

是無等等咒, 能除一切苦, 真實不虛.

故說般若波羅密多咒, 即說咒曰:

揭諦, 揭諦, 波羅揭諦, 波羅僧揭諦, 菩提, 薩婆訶.

摩訶般若波羅密多.

我又對住左呢篇經打飛機

屋企

囡囡屋企？

yes

佢日日都係架啦

啲女住喺我到

醒下

尋日拎本re0畫冊比rem b，驚到我唔敢出聲，錢都唔記得收

怕比流星鎚技揼

收皮啦
你靚仔到咁我先唔出聲咋

打情罵俏就出番去啦

我太多仇口，好彩rem b冇帶人黎打我

太多手足想拎小妹命

待命部淨係見過你同more2

Husky快d做野

我應該有4年未見過more2

Real, 佢兇神惡煞

睇左本野未

睇左
打左唔少次丁

本野冇預期咁靚

有雷姆就滿足了

講真，雷姆同愛密差唔多正
但係吉乃比愛姬比真係不了

吉乃係祈妹配
而且又係女僕

yes 一齊訓緊

一定係偷圖既

999

cool

牙E係咪準備光復蘿蔔台

射鳩死晒你班賤畜蘿蔔控

yes！

我毒撚唔係蘿莉控

睇完再斬都未遲

斬子彈is mk behaviour

動物台mk台

darling in the franxx = 垃圾
屌你老母

ok 追返先 冇睇幾集了

賤種制作組鍾意懶係峯迴路轉咁
而家變垃圾 大家都開心

一早已經知係垃圾

好肚餓 請我食飯得唔得

食緊宵夜啦

食咩

聽日睇點垃圾先

Burger King + 紅豆沙

請我食.....
好肚餓 岩岩食左條香蕉仲係好餓

食緊提子

訓教 聽日起身睇神作GGO

音樂台呢舊野有左幾耐.....
上左咁耐連登第一次上音樂台....

學術台有神棍台

屌真係有
仲有d咩=.=完全唔知

痴線

小櫻完咗

遲下一次過睇返
追追下停左

push

好撚柒閪攰

執柒左佢啦

唔好搞搞震

又俾便衣抄牌
我懷疑通輯犯拼圖入邊有我個樣

見你係mk飛仔先會成日抄你牌

珍，我成日見k

好少見到龜 更何況比龜逗

樓下係差館，日日同啲同胞吹水

有時照鏡個陣會覺得自己超可愛
有冇人都係咁?

請我食飯

著埋emt件衫
自拍埋放上黎再講啦

岩岩mit撚走晒手機d mon貼 背貼
好爽

怕

我iphone6...唔值錢

咁裸機啦

你係咪iphone x
買唔起呢d野

創意台有真cp==
痴撚線

短髮控開分身係創意台放CP

條友應該比人拉硬
之前有單露個jer仔都比人拉左

link

係個po留言會唔會比驚刷拉

小朋友幹大姐姐

咁唔撳入去了

我的蓮b!!!

你嚟？

我打機的女角的

用

你係今集個痴漢？

蓮b係我屋企打緊機>///<

我GGO玩左35個鐘已經做大神

唸經啦撚樣

如果啲FBI順手拉到嚟依度點算

口德啊 施主

觀自在菩薩。行深波若波羅蜜多時。照見五蘊皆空。
度一切苦厄。舍利子。色不異空。空不異色。
色即是空。空即是色。受想行識。亦復如是。
舍利子。是諸法空相。不生不滅。不垢不淨。
不增不減。是故空中無色。無受想行識。
無眼耳鼻舌身意。無色身香味觸法。
無眼界。乃至無意識界。
無無明。亦無無明盡。乃至無老死。亦無老死盡。
無苦集滅道。無智。亦無得。以無所得得故。
菩提薩埵。依般若波羅蜜多故。心無罣礙。
無罣礙故。遠離顛倒夢想。究竟涅盤。
三世諸佛。依波若波羅蜜多故。
得阿藐多羅三藐三菩提。故知般若波羅蜜多。
是大神咒。是大明咒。是無上咒。
是無等等咒。能除一切苦。真實不虛。
故說波若波羅蜜多咒。即說咒曰。
揭諦揭諦。波羅揭諦。波羅僧揭諦。菩提薩婆訶。

你個頭呢

插咗係土人到

借嚟踢波,book左草場

你打籃波架喎

籃波當足波踢,足波當籃波打

鴨免del咗po了

去咗時事台睇關sir報警了

佢張cap圖會唔會出事

發覺韓劇抄蒼穹

????????

我錯過左D咩

創意台有五毛貼CP圖

d_wade收皮

連狗:沒事兒沒事兒 刪POST
五毛賤畜唔洗比人拉

拉牙關先

連狗會唔會del牙關po

肯定唔會啦

我敢斷言
祈b會係5年內稱霸acg界 無論係配音定唱歌

牙關明顯係連仔放入黎既狗啦

我動物台五毛
點解仲未有人聯絡我出糧.....

你唔係list

我反咁耐都未入list！

唔出糧點有錢交上網費

lin b真係幾正

咪撚搞佢
一陣又變臭雞

又乜鳩呀, 我都臭雞?

你出去開post問下你係咪

唔好鬧交

我好愛蓮bb唷

我改埋佢圖都入唔到
連隱性個度都入唔到

冇頭唔計

岩岩上返高登望=.=
做咩有D同呢度一撚樣既POST

lin都冇
話你老母喺高登都得啦

係咪台主啲新番、袁生粉俠傳

第一頁已經係幾個一樣

法國高登d post都幾高質
可以copy落黎玩

回家了

有次見到成個第一版都係台主啲井語新聞新番post就決定不回了

井妹都算唔話得
做義工帶最新既動物資訊比我地

得5年，後悔無早d開，同祖國接鬼

毒咗咁耐

原來真係咁多人上=.=

我舊時日日上三國殺吧

ching勁

冇點上過
唔知有乜柒好睇

開完都唔知有冇留過10次言

想穿lin環 知唔知邊間手勢好

大陸仔

Lin醬係ggo直頭連性質都變埋
根本2個人黎

真係大陸狗

我哋上網都係另一個人啦

原來最後一次留言係2016

去大灣區發展IT事業

抵制husky

cls, jm9 一上黎又見到班小圈子圍威喂

岩呀 不過一陣電撚死狗仔

check番自己留言過D咩

2015

好人好者邊會留言==

再對上一次係2014

宣佈
志熊理科我老婆

第幾個？

短b!

大約第5-6個

垃圾

Yes

好人好者又點會用貼吧

話說點解有時候我聽到d人將ちちゃん讀左做じちゃん
咁究竟讀chi定係讀ji

せやな。。。

哦煎煎

大陸仔台

企開啲啦 dllm 你成9年

隔住個moon都聞到你地班牛屎仔浸大陸除

要有共識

執柒台 係咁上下

準備去Rabbit House見工，有咩要注意

執柒左

要識講213214

唔請kongu 牛屎仔

又邊個funson

Fbi派人黎捉你地了

據《德國之聲》報導，14歲少女蘇珊娜（Susanna）失蹤兩週後，遺體在德國中部城市威斯巴登的埃爾本海姆（Wiesbaden-Erbenheim）一處荒地被發現，經過屍檢後證實生前遭到性侵與暴力。

德國警方原先鎖定2名重大嫌疑人，並逮捕其中1名35歲的土耳其難民，但後來因罪證不足釋放，至於另1位更有嫌疑的20歲伊拉克難民阿里（Ali B.），竟然在犯案後的6月初大搖大擺地和家人搭機出境回到伊拉克。

是咁的

話說同女友都好耐冇曳曳，咁今日出去睇完戲就心郁郁去左佢屋企搞野

咁上到樓出左lift之後佢無端端話想玩強姦遊戲

我當時心諗：無搞一排咁撚新穎 唔會係比左綠帽我戴掛

咁口裡咪應承佢話玩咁囉

我地就講好左我係屋出面捕佢，然後佢就扮出黎扔垃圾

跟住我就捉佢入屋強佢既，咁我就係出面等比佢入屋先啦

我屌佢老母等撚左成半粒鐘都未出黎，中間打比佢話就得，原來食緊麵

我當堂勁燥底，屌你老母要食面咪撚同我講要玩啦

跟住好啦我悶到玩左陣電話終於見條臭西出黎

然後我就係後面突然出現係咁易蓋住佢個口，點知佢真係叫出黎

我個心都驚到離一離，搞到真係覺得自己做緊壞事，洗唔洗咁認真呀

跟住拉左佢入屋關左門除佢衫啦，咁我見佢咁認真咪真係代入角色，加上嬲嬲地，所以都比平時粗暴

咁講明強姦緊係冇前戲嫁啦，一黎就逼低佢跪低含撚啦

到咁上下佢feel到我要射啦就想離口(平時都係咁)，咁話明強姦遊戲緊係口爆

所以我就用手禁撚住佢個頭口爆佢，佢就猛咁打我大髀

最後佢嬲到喊，然後同我嘈，我就話講明強姦遊戲係咁嫁啦，唔通個強姦犯幫你奶埋西咩

嘈左一陣佢屌我老母叫我走，我當堂火都黎直程想星巴條港女，不過當然冇

最後我頭都冇回好潚灑咁走左，臨走仲留左句：「你自己慢慢強姦自己啦」

而家好後悔想道歉，打極電話比佢都唔聽，點氹返佢好

點解唔嚟Fleur du Lapin, 係咪歧視！

佢牛屎仔 陣間整污糟間舖 趕佢走is ok

今日成日都唔見牙e

你on9仔唔做你生意添啊

我夥計，終於可以將你哋一網打盡！！！

你歧視

我係rabbit house老闆
咩事

邊個知?

hi老細

盲反貼吧只會落得同良天奇下場一樣

！

下個post改名做連登支那台啦！

g持

你個死大陸仔lo

不如執柒佢 正式回歸侍奉部啦
見到天奇判6年 就知道唔應該搞分化

支持一台一制

夠膽上唔夠膽認

冇乜點用

上左警車都可以判6碌 仲要係暴動罪

煽動
好似係

煽動甩左啦

木支那櫻

吧齡7年
木支那櫻

留名汁柒回歸支那

開個蘿莉吧

投入贏國的懷抱

d動漫撚聲優撚成日上貼吧
之後一邊歧視支那人
諗起都覺得好笑

係時候收返個大台了
行返一台一制

ching有無上

errr, 聲優睇twitter好過貼吧

都唔知邊個吧有野睇
點上

有冇共識都好啦
呢D野可免則免

耳機吧

Agree

冇追連登耳機post好耐了
反正唔會再買

再次接軌

97後大撚把唔係香港出世
望下自己張身分證***AX定***AZ就知

上次李醫生好似話自己做嗰行好特別 會比人認出黎

上次放學時間坐巴士
一堆小學生講普通話
仲用手機youtube睇大陸片 播埋出黎

港島少啲，一返到大西北好多都係普通話

以前就話等堆廢老死晒就有立法會
而家有00後支持民建聯

區議會補選，建制1個人多過 其他兩個人加埋既票

技術移民 儲錢移民
走得就走 走唔到就做中國人

我焦土派 票投建制唔益販民

睇見今時今日就知焦唔焦都一樣
政府每次都成功挑戰香港市民底線
條底線低處未算低

我之前同老豆話高鐵站好shit ，有fd做高鐵果邊d 工程
咁岩早幾日大雨，即刻見真章

立法會本身都on9啦
比例代表制 議案通過既投票制度 功能組別0票當選etc
最近仲改埋議事規則

都係做五毛幫大家適應做中國人好

岩架啦

ok capped
適當時攞去cc台明哲保身

港珠澳又好 高鐵又好 沙中線又好
無一倖免

洗撚保身咩
大家都係中國人啦

所以下屆決定唔投了
反正立會區會=做戲 投唔投都一樣

唔係既
記得打卡放上ig

引晒你地班港毒狗出黎啦
cap晒圖了

呃唔到like 不了

我like你

我去親cc台都俾人話五毛架啦

一入去就見到 波動狗又搞事

跟住又有條友出黎話依度係時事台，CC係魯路修嗰個

有冇人睇左E3
有咩新game好玩

division 2

冇外掛dark zone係幾好玩
每次等直升機果陣都好緊張

用炸彈殺D企圈傻仔好爽

PC應該一樣有外掛
PS4手掣玩連線槍game 不了

ac origins 做得幾好 比D信心ubi

好耐冇打過機了
冇野想玩

定製屌閪

=,=?

我同狗鐵冇關

R個紅衛兵隊長黎做

我動物台反港毒第一大將軍

我技窮了
有冇人幫我諗下個反港毒既topic

阻住ubi打手

EA
ubi

變jor政事台

不了

預購左division 2 bf5 fallout76 Cyberpunk 2077

d2幾錢

除左頭兩隻,數位版其他有得預購咩

鬼婆送既

今日最吸引覺得係tes6,starfield,sekiro

有冇網有懶淫包
冇睇過=.=

上牙伊屋企睇直播

你都好多

我動物台金木研想識女囝!!!

你地咩關係..

你成日加老婆，係女都走啦

識5到==
加唔加都冇用

。。。 當麻傻咗

現實朋友

請埋我上去睇....

又扮-.-

我去你屋企睇ok？

禾mk 多fd子

食屎啦死mk

mk伊

mk 學

我好人黎

學姐個頭可以當波踢

你 25仔帶頭分裂！

shhhhhh！

其實冇頭都可以係好人

又要返工 屌你老尾

溫書啦

李醫生 CUT鐵專才仲請唔請人啊

我堅持一台一制

弱者先翻工

之前仲諗住搭路入禮頓

說得好！堅持到底捍衛蘿莉台！ 打倒侍棒部！實現中國第四個現代化！

好慘

講得好 打倒持棒部！

說得好！

我覺得同8千蚊上環跟車差唔多

做罐頭

返工真係好撚慘

翻工做社畜 不想活了

又無女 都唔知返乜7

屌今日ot到9點幾先走
Ot is on99 behaviour

ot9

E3

FF XV reboot啦食屎狗

royal 級dlc呃左幾多人

冇嘢好講唔會再買ff xv

得堆比狗屌既 留返比你地睇

有冇懶人包

收皮啦ubi打手

收皮啦 bandie 打手

我fs打手

kingdom heart 3 有科神屎 666

出GTA6再叫我

Ff15真係on9
買隻半製成品再逼你比錢買完整版

到底sony有咩料到

有排
黎緊rockstar隻西部牛仔可以玩好幾年

出畢幫2得唔得

gundam dlc

好似冇咩想玩=,,,=

整緊隻狼
出既話我切柒
宣佈demon souls重製都有機啲

SE speedrun e3 牛逼死了

睇卡通片算

咁就完撚左啦 播片完場 吹咩

我都想
但版權好難搞

demon souls版權係sony到
佢要整既,唔洗同fs傾
宮崎老賊自己都話:問sony,佢話整得就整得

你等睇ubisoft發佈會啦食屎狗

ubisoft好撚過D濕鳩日廠啦 你睇下人地幾進取

炒冷飯好過呃鳩人
ubisoft=倫敦金佬
專呃好似阻住呢啲細蚊仔

Ubi得farcry好玩

ezio咁神都無玩過?

我00後未玩過

跟5上
乜都味玩過

我唔識上網

好想幹囡囡

有冇人玩Realm Royale

hi-res又抄驚

[打手]

利申 入去同小蘿蔔玩鑽石畫

義工 ＝ 免費勞工
不了

我真係唔係做鐵
之前都話我返上環地盤 又點會同鐵有關

休班警涉嫌於5年前相約未成年少女私影，其間不但叫少女穿上吊帶衣等性感衣物拍照，更在少女仍未足16歲時與她發生性行為，事件數年後才被揭發。休班警否認指控，經審訊後，案件今（11日）於屯門法院裁決，裁判官認為事主的供詞有疑點，特別是事主紋身的時間，令她聲稱案發於暑假的說法存疑，基於疑點利益歸於被告，裁定被告罪名不成立。

被告陳健敏，38歲，報稱警員，被控於2013年與當時未滿16歲少女非法性交。

說得好 支持執柒蘿蔔台

依加侍奉部都比5毛入侵 笑撚死

冰個25

某00後會然 成日上貼吧果個

梳囉

只係覺得
侍奉部會比5毛利用
始終動物台同CC 台不嬲都多野嘈
有人會係到混熟之後打住侍奉部個名
去CC 台做野
關愛座條撚屌係抵屌
但係唔好失去理智讓仇恨蒙蔽雙眼lor

😄